做好市民 要舉報李力持

他搧動良好市民包圍政府機關
唔知是否已經觸犯香港法律呢？

香港人最易被煽動
煽動者請自首

推下 btwcap圖呀

屌唔好篤灰啦

強烈讉責！

我無野講

我無嘢講

保護軍師呀

李導演 馬車哥哥
我無野講

輕輕一推